對家幫你日日賺

呢排鹿會無斬獲仲要比人斬左獲

時辰到又係時候幫手足置業

我了

跟到底

我敏

唔好禁我門鐘呀

姦殺多

買咁細？

好燈

敏